向民主動力say no嘅方法

就係要令民主黨墮馬 all in本土等佢變第一

超區 除咗鄺仔可以放佢一馬外，其他繼續殺殺殺

踢走保皇先算啦

以佢地嘅話保住四成席位就夠

都係個句，有本土投本土，冇本土先投泛民。

絕不投白票 絕不投建制